【黎唔黎明好？】蒼生都投贊成的話，仲係攬炒咩？

攬炒係要重擊既得利益者

攬炒係要將服從制度者都捲入漩渦

攬炒肯定係尷尬、核突、可憎架喎

一定有港豬揸住啲樓加入維穩行列架喎

但係攬炒，先逼到政府妥協，至少暫時我地別無他法

如果唔係我地就係跟從政府所講既循序漸進，玩選舉、玩超區、循到單程證換曬我地血，循到2047

政府依家做左啲咩：
一路勸黃營放棄勇武；一路挑釁、買通藍營進行恐怖襲擊

拉大繩咁，將淺黃拉成、嚇成袖手旁觀唔行動派，將淺藍變深藍，將深藍變恐怖份子紅

咁大家其實都或多或少sense到呢點，開始擔心喇，因而有班就打「民意逆轉」旗號JJ，出黎搵食喇——中計、玩完、14年就係咁輸

唔應該黎明，因為輸民意
唔應該太勇武，因為輸民意
唔應該去加泰，因為輸國際民意

要就搞共產黨，好多反黎明既異曲同工，都係話唔好攬炒、攻擊到高官而蒼生可以獨善其身就最好

客觀效果又係咩？

就係我地對己方政治主張設限、對己方勇武設限
明明應該風向係政府玩嘢大家冇運行
變左做勇武、黎明令到大家冇運行
然後我地封鎖自決討論
我地主動表達可以返回談判桌，好似陶傑咁話23條換「普選」換散水

越遠離攬炒=越循序漸進
而談判桌上，我地依家輸緊4-1

呢個係咪大家想要既效果
佢想帶你離開五大訴求
依家問心你究竟係咪真係支持五大訴求
五大訴求最難就係普選
其他所有嘢共產黨都做到，佢唔做姐
假如你係想救義士，普選可以等的話
你更加要堅持口講爭取普選，先有可能達成普選外訴求

如果你諗完，並非階段勝利撚，唔係當被捕手足係你盤棋
咁我地可以討論行動綱領
呢度最講究既係大家付出幾多

上文提到政府既拉大繩策略
咁我地就反其道而行

要將深藍變淺藍，確保淺藍袖手旁觀
將淺黃變深黃變金黃

靠既係咩？勇武手足命都比埋你，你係咪仲要佢做埋你嗰份？

往往係革命失去向前動力群眾先失去熱情離去，唔係你升級激憤佢哋驚而撤退。14年唔係輸民意，係輸鳩坐，放棄黎明，姐係又返去樽頸。

搞IFC、搞港交所無疑係可行方向
但唔應該完全放棄黎明去搞
一隊重兵封鎖中環我地已經束手無策

假如黎明長期之後都係完全無效，你認為罷工又一定會好有效咩，你認為區選又可以令政府迷途知返？港共就係硬接，到時我地再搵方法應對。

記住，文宣係政府玩嘢大家冇運行！
同埋我地要搞到零售真點寒冬，商場雞毛鴨血，先唔會令商家佬可以袖手旁觀

越遠離攬炒=越循序漸進

有幾多人係真係支持攬炒
定都係想有序血債票償到2047？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

欺善怕惡 唔搞鳩權貴 搞鳩窮人

see you！

假如你係想救義士，普選可以等的話
你更加要堅持口講爭取普選，先有可能達成普選外訴求

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

權貴喺攬炒
傷過平民一百二十萬倍

權貴蝕左銅鑼灣半年租
港豬返少幾日工

全民意支持香港洗搞到今時今日咁

推推

推

歡迎討論

依家好q難推

洗唔洗挨家逐戶搵稅務大樓既人塞唔塞佢返工？

如果大家仲記得六月中和你塞稅局
港豬係可恥的